今日大家投左票未?

為左香港未來，大家今日記得出來投一票。千祈唔好投白票!